Ze had gemerkt dat dat zo was ze dacht dat we te zachtaardig waren behandeld door onze overleden gouvernante, en het zou nodig zijn om strenge discipline uit te oefenen, wat in haar eentje is ervaring, ze had altijd het meest effectief gevonden.
Mijn moeder, die was tijdens de laatste twee maanden vonden we nogal eigenzinnig en eigenzinnig stemde in met haar idee, en gaf alle autoriteit om vrij te doen als zij graag, hetzij met haar meisjes of haar zoon.
Omdat de voorwaarden zo geregeld waren, eiste Miss Frankland een week om al haar te maken voordat ze definitief haar nieuwe verblijfplaats inneemt.
Mijn moeder, denkend dat we goed bijgehouden moeten worden bij de aankomst van Miss Frankland, ons tot dan in ononderbroken vrijheid hebben achtergelaten, weet je zeker dat we zijn verbeterd de gelegenheid, en hebben ons best gedaan om het verlies van onze te compenseren onschatbare en vriendelijke vriend, Mr. MacCallum.
Niet alleen hebben we gebruik gemaakt van het zomerhuis overdag, maar elke nacht stal ik mijn geliefde zusterkamer, waar we probeerden de luxueuze scènes na te bootsen gladheid die we de laatste tijd zo uitzinnig hadden toegejuicht aan de kust in Wales.
